### Система вытягивания задач

**Люди вытягивают из бэклога новые элементы работы, когда появляется возможность (в отличие от случаев, когда работа им навязывается или назначается).**

Расставьте приоритеты среди элементов работы, ожидающих выполнения — чтобы самые важные из них выполнялись первыми.

Вытягивание в работе позволяет предотвратить перегрузку системы, особенно, когда объем незавершенной работы на одного человека или команду ограничен.
